[文宣建議]向喜愛和平的香港人解釋勇武升級

1. 黑警武力於每次示威清場行動都稍作升級，甚至失控亂打市民，瞄頭開槍，打/噴記者
2. 政府龜縮黑警武力後面唔回應香港人訴求

以上兩點可以支持點解勇武手足要升級武力，可以支持點解每個週末都有大型示威遊行集會

香港人適應力強，開始覺得黑警爆頭好平常
只要我地解釋清楚，勇武升級都可以接受